【直問本心】冇普選談何獨立！冇獨立談何普選！

香港人好鐘意自己呃自己
有普選就一定會是真？
有獨委會真是查到霖霖以及被自殺嘅大量手足？
唔好玩啦
一日國際社會接納中共
一日國際社會就默許呢啲偽真相
新疆玩埋集中營, 全面制裁中共未啊？

自己諗清楚再投啦, 投完請輕輕一推+分享

冇獨立談何真普選
冇真普選談何獨立

好好笑 冇人反對獨立
點解有手足落場叫獨立被人當鬼

有咗普選先
大陸人比人洗晒腦覺得我哋為獨立
要避咗呢浸 connect埋大陸人
中共先有壓力
有啲嘢要借力打力
唔係用死力 打住獨立旗號就一定贏

你自己諗下前排有人屌升級是鬼 全部區選先啦

土共講嘅野真是自己再三思啦

未必100%敵擁我反
呢家取消區選未啊

你地呢啲巴打推下會死

佢玩語言藝術 你都要玩
一嚟揭底牌 好無謀

下下屌自己友 邊有人幫你呀

Hi

hi

Bye

冇話講底牌
次次都用底牌論呃到唔少淺黃
隔離有條傻鳩同我駁獨立=/=普選
起碼你明兩者是等同嘅

含啦

睇完暴大岩岩個記者會，民智未開，唔配有普選

獨立到都唔配有普選，到時仲膠過依家

巴打加油
我未認同你 係我未夠了解你諗法

國際會反對你獨立，好似加泰
但係至少唔會出口反對爭取民主

冇國際支持嘅獨立唔會成功
咁都唔識就講獨立只係on9仔

比起獨立，有美國睇場嘅真普選實際上更好

要司法獨立，要行政獨立
但接受唔到香港獨立係咩logic？